支牛互助可唔可以縮入同一個po？

雖然我都係有用支牛
但係大佬啊，唔好咁癲啦
瘋狂洗版
神憎鬼厭

Lm等睇 大佬啊.jpg

CLS